（分析）幣少根本係幫支那公司呃緊香港人錢

唔了解情況既朋友自己睇左蘋果報道先

唔講乜鬼倫敦金，離岸公司，依家講礦機。
首先，大陸所謂礦機細公司好多都係用退役左既display card。
睇番呢位幣少同大陸公司既對話，一部礦機9100蚊，但成本價根本連1000蚊都冇。

即係話香港人每買一部礦機，幣少賺2萬，支那公司賺8000，香港人倒貼。

總的離講，呢條仆街唔坐番三四十年根本唔合理！

又拉去香港到

咁撚蠢都唔知係咪大陸落黎架喇

佢咁既料都呃到咁多人 個班友抵撚死啦